警黑勾結周街打市民！不如成個警局執左佢！

警黑勾結周街打市民！
仲要落閘閂門！
不如成個警局執左佢！

黑警全部落地獄！生椰菜花死！